CA/ACO招聘 - 華田總要在雨天 (66)

九大條文

(a)一般辦公室支援服務；
(b)人事；
(c)財務及會計；
(d)顧客服務；
(e)發牌及註冊；
(f)向政府律師提供支援，並為法官和法庭使用者提供法庭支援及事務室服務；
(g)統計職務；
(h)IT狗支援服務；
以及(i)其他部門支援服務。

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2018 年 8 月 3 日 至 2018 年 8月 16 日

( 已 截 止)

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）
2018 年 9 月 至 2019 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試
2018 年 10 月 至 2019 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2018 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2019 年 6 月底

前文提要
CA/ACO招聘 - 你的聖誕先來，還是你的邀請先來？（46）

CA/ACO招聘 - 一車車考生被送入屠場....（47）

CA/ACO招聘 - 考生鼓譟叫春區（48）

CA/ACO招聘 - 今年會是柯華田聖誕節嗎?（49）

CA/ACO招聘 - 聖誕休戰區；魔巴豬豬聖誕快樂唔好上黎開工啦（50）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到2019（51）

CA/ACO招聘 - 新一年希望大家有付出的都有柯華田，伸手黨墊屍底（52）

CA/ACO招聘 - 華田乾旱（53）

CA/ACO招聘 - 華北華南華東及華田大範圍乾旱，最新預報農曆新年前不會有雨 (54)

CA/ACO招聘 - 乾旱預報持續，是咪要跳求雨舞（５５）

CA/ACO招聘 - 春節快到 華田春還未叫得到 (56）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到天荒地老（57）

CA/ACO招聘 - 現職花生及賽後考生叫春區（58）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到絕望（59）

CA/ACO招聘 - 叫春叫到何時了 (60)

CA/ACO招聘(61) - 祈求繼續落雨

CA/ACO招聘 - 雨勢有時頗大 (62)

CA/ACO招聘 - 雨勢已經完畢, 請各位考生星期一準時返工 (63)

CA/ACO招聘(64) 任雨灑我面 難分水點淚痕

CA/ACO招聘 - 華田幾時有，追po續憂愁 (65)

第1水ACO OFFER 已派10月中-11月14號
第2水ACO OFFER 已派11月14號-11月30號 登陸日 12月20號
第3水ACO OFFER 己派12月3號-12月7號 登陸日 1月14號
第4水ACO OFFER 己派12月10號-12月21號 登陸日 1月29號
第5水ACO OFFER 已派12月24號-1月11號 登陸日 2月11號
第6水ACO OFFER 已派1月14號-1月18號 登陸日 2月27號

CA派OFFER日
9/11
20/11
10/12
24/12
17/1
15/2 *已派至1月25號

原曲：

祝大家早日收到Offer

new post lm spring

新post 叫春

希望你快啲有得hea

新post offer 春

呢份係你第一份工？
（之前冇點追po）

？

新post 迎柯春 接華田
希望聽日比郵差叔叔禁門鐘嘈醒

成日同方皓文首 分手總“約”在雨天 搞錯

勁，畀心機做，大把世界

利申：私人打滾咗4年幾，想入正苦避世

未聽過

求OFFER 我願意用我條命換

in春

冇特別留意，考完就算撚數，聽天由命

咁撚誇張

In 春 LM

呢個真係好緊要，就算私人都係一樣
遇著閪上司/同事真係慘過食屎

新po留名
Offer春

我都聽講水務係好hea

屌，入到就爽，我目標係要做冗員

唔求hea只求aco
到底會唔會有waiting
折磨到死呀 仲想玩幾耐呀

就算對外都應該會有相對比較hea嘅位，最好平均每日只係serve幾個市民，仲要係非vip

3月4 in 柯春
最近公司成日OT 好想快d解脫入政府個個月跳pt
如果收到華田先就唔洗in多次ca

In 春
唔得又要等至少一年

求

最撚麻煩係拎綜援班閪人

新POST 叫春

211 st 啱得五成左右係咪冇機

唔知聽日會唔會派ca offer呢

聽日考既巴絲加油呀
放鬆考啦 發揮翻平時既水準就得啦

Offer春
Offer大神

隔左上round三星期 28/1 in果d都過左個幾月 星期一就6星期
聽日唔派 星期一都要派

新po求offer

LM

in 春

考官心諗 做乜鳩
唔係入黎面試唔通黎食飯咩

求offer

In CA 去上環 林士街9樓 係咪玩完好難成功？

男eo offer please

係，可以慳返一日假，唔洗去

屌你

Ca 時事題好似好簡單 問皮毛野，氣氛又輕鬆
Aco 就嚴肅又問得複雜

留個靚名+OFFER春

今個星期完全無派過offer?

下雨天總掛念華田

i

1月21 in春....

Daily Offer Spring !

3月4華田早春

OFFER SPRING

柯春柯春

Offer spring

點解咁講

咁快有啦
Offer春

咁唔係你想點答
唔係，好易成功，唔洗準備，入去擺低10蚊就走得 咁?

1月15St 北角, in spring

16/1 in ,收到電話叫我補交文件

咁快派到2月
我1月尾好驚

華田春

congrats

補咩文件先？
應該派offer 守尾門同事check 到有問題喎

係咪ca?
Aco好似派到1月16

有無咁快
1/2 st

2月中St in春

CA? ACO?

今日有冇雨落

唔通星期一會有大雨?!

21/1 in個批，今個禮拜就係第6星期

最好今日啦，happy Friday ar

me 30/1 in 希望下星期前收到offer

叫下春先

1月15St 單拼aco
中文錯一粒, 英文岩哂, word excel全部識做起碼8~9成 仲未有in, 擔心

check漏咩文件

但叫得補文件就一定係出offer啦

一陣到我in啦

offer spring

依家d人好正，講到見工咁辛苦，咪唔好去lor，少個人少個對手

me too

偏偏就係呢D人誤打誤撞先有OFFER

運氣大於一切

應該下星期派第一水，準備好未

又黎咗新同事

In完
女女男
中間好靚女
係咪Killer房黎
時事題問第一二次我都唔識 最後佢問下點樣推廣果樣野..我先吹到啲

aco ca?

今日冇雨

Aco
冇死chur, 但係都問到我dead air

[member]希望唔係中間係幾靚女既[member]

太淆

無諗過時事問果樣

Next week la

我直程讀英文果陣發現同時事一樣topic

睇黎真係同房
時事温咗都無用

最尾同你講幾耐通知？

點解考2次2次都係同一間房
我求神拜佛唔好同一間房
點解要咁對我
最後同我講年中會有消息...

6月前

個board又係果3個？

係咪講6星期先會有offer

其實係咪每個board最後都會講年中有消息?

個句個個都會講，而且點會一in完就知請唔請你，唔駛介意佢講

6月前即係比你

有講6月/6星期= offer?

下 咁既咩 好似個個都係聽呢句喎

有無人16/1 ST 已經收到 interview?

點加密.. 唔敢亂覆加左密果啲留言

CA? ACO起碼要一個月

擺明過份解讀咗啦

係CA 因爲我唔叻

其實佢真係一in完之前就知請唔請你

請得你證明你叻啦
CA仲難in過ACO wor

有，話6月有通知

今個星期真系完全唔派offer

In完就放鬆啲 我岩岩番左屋企打lol

同日未有

Me too
15/1 單拼aco

佢只係要決定do 之後岩請就排分 最後就reject
好多人in完咩通知都無提又真係依加都無offer

點會。。。只會覺得你好，唔會話請硬你。。。咁之後個個都好好又請哂咩，都要計分嫁ma

大把人提左又冇offer你又知咩。。

Same 有排等

可能要叫你一聲前輩

求OFFER

Ca 1-10
Aco 3-15

做兩年ca 得pt3，升aco 就不變
如果係pt 10既ca，升aco 就可以pt10 繼續跳

入左職就有record ，你說服到考官點解個陣唔做，就唔會有影響囉

Hello大家好耐冇見

咩房

男女女

對比下女女女好好多

其實真係唔關事 完場前講既對白姐

點難法

點解依加ca唔肯出offer
隔3個星期都唔出
一開頭密密出 依加等到天荒地老

同你同一間房
大部分問題都一樣

醫院同換證你答唔答到我答錯晒

係你間房就好

開始準備未呀

請問一般雙拼in 完aco 幾耐會有ca in email

留名

15/1 aco 北角 ，未有

唉我都係15/1 ACO 荔景 冇interview
係excel做得差差地 打字同word好撚輕鬆

我2月20日in aco 1/3 有ca email 可供參考

thx 巴打

唔會

下星期應該就會出下一批Offer
21/1 in ACO既戰友們，盡情叫埋尼幾日春啦！

OFFER SPRING

岩岩st完
Interview 係咪起碼等一個月

係

唔係太正確

如果你ca升aco，升職會即時跳一個pt

Eg. 你3月ca跳pt變pt 3，4月收aco offer，到真正轉職時，會由pt3升pt4

即係好運既話，一年會跳兩個pt (包括ca跳pt+升職跳pt)

利申：現職

岩岩check email，終於收到interview
1月16 荔景st
3月29 in

你還好嗎營多

14/1 ST
收到Aco interview
但我仲讀緊書唔知點揀好
副學士 今年應該入得返8大

利申：打字岩哂，excel唔識做圖表，word應該岩8成

照in咗先啦屌

齊齊報喜

下個星期先派到21/1?
15/2 號IN 既幾時先有消息呀

你甘心做aco咪去in
覺得自己有能力讀完8大去考eo就留返機會比其他人啦

利申 hd grad aco已滿足
就算有u grad 英文都麻麻, eo都係不了
唔想咁大壓力

華田清晨春

aco呢啲咁低人工嘅工邊會有正常人做

asso 果d 通常英文都唔方好得去邊。。。

華田春！！！

15/1 北角場仲未有

幾好
有工返住先即刻買左好多自己想要嘅野

#Me too

今日收到blt

邊日st

英文得level2 , eo冇望 ，讀緊乞食科社會科學

做左兩年伏位CA,已經ACO interview,如果有offer多數又係呢個部門坐多三年.
希望有個waiting 比我排到過左試用期先入位.

對客？

Yes.日日答電話，派錢部門。就算上到ACO都一大堆伏位等人fill.

你就好啦，同一日考同一試場，我仲未有 interview 信

下星期三四五最大機會

我覺得佢可以照見咗先，就算到時有offer都可以選擇唔要架嘛，當拎多個見工經驗都得

照見當然無問題 但放棄學位就真心on9

我諗我會見咗先,當刷基本法分數都好
拎個面試經驗都好，不過都味必請我啦ACO

14號interview+bl
今日收到bl result
請問如果有offer 最快幾時會收到?

我打字中文第一段錯位+錯一個字，英文岩晒，WORD EXCEL 7成左右

可能你都下星期收到啦

今日應該收到blt成績
未返屋企拆信

73都係合格

睇到個題行政長官宣誓真心嘔泡

錯位點錯位法？

八大即係唔係三大
如果係poly搵食科梗係讀埋先
其他就算係三大,入乞食科可能唔讀仲好
我唔知bachelor有冇part time, 有嘅入到唔洗shift嘅位part time讀仲好
如果冇想留返條後路就讀埋
甘心做一世ACO in得成真係可以唔讀落去,早D跳pt仲正
最緊要認真諗清楚自己(將會)有幾多斤兩同會唔會後悔

有無人知現職係咪call完report先出interview信？ 大約出信前幾多星期call?

第一下tap 左，開始打晒第一段發覺同個樣本差一個字位，之後打到合格線再試番向第一段第一字bacespace 睇下對唔對番d 位，點知做左幾次都唔得。。但第二段d 位又好似岩

本身都驚咁樣衰左中文打字

係咪有個標點無全寫喳

標點ZB 咁打出黎，無用control 制果d
不過有得in 就唔深究了。。

之前追post話移左位就當後面錯晒 即fail
根本又係都市傳說 其實ggo都唔會咁手緊

我2月1IN 到今日都收唔到

都好多人今日收到，我都係
不過我都in得差

2月22 都收到blt result

求幾日後offer 雨

柯春

時事可以點準備?好迷茫

睇施政報告+財政預計
btw 有無人試過唔識答, 同個考官講可唔可答其他時事補答？

春
真係好想做aco呀！！！

最殘酷係放大榜

好緊張啊 聽日in啦

加油呀

聽日考skill test 有咩要注意

有考aco blt都會收到blt結果 唔代表有冇華田

瘋狂ff 收到華田 就黎痴線

之後考官點答佢?

無野了自膠睇錯

同病相憐
如果翻兜都冇大榜我諗都冇希望

今年仲要請1000個炸

應該都係約莫1200左右

Offer春

到時唔止架啦

希望聽日落大大雨

同求同求

起碼都四月尾

上屆都1900啦，今屆就算手緊都至少有1500

依家先派到21/1 都過左6星期喎 咁鬼慢

希望有wl

e 家有冇派左500 個？

咁耐？唔係大約一個月咩？

而家aco派咗六轉，當每班有40人計，即係而家至少派咗240個offer，甚至300

希望明天大雨有我份

第一批offer可能再多啲？

想問一下，ACO 自介會唔會要你用英文

會，普通話都要準備埋

仲有幾日就要in 好緊張呀

今日收到blt result 好低分gg

唔洗

11月ST in 春

唔順眼既話 處境題都係問英文

11月st過曬十星期啦喎

下屆加油

個人覺得你可以放棄
如果仲係唔信就打電話問有冇出錯EMAIL

11月宜家仲春緊 唔打去問都對唔住自己

OFFER春
唔想面對聽日要番工既事實
但求有大雨落

希望各位比華田雨淋到濕晒

全中文，除最後一條英文題外

希望有華田雨

春

希望聽日落華田雨

幾低

47

47收得皮

即係唔會有offer? Blt唔係影響唔大咩

冇溫過

差唔多3 個月了

兩年後努力

我87分 比著我 我寧願in得好啲都唔想咁高分 唉

兩年後努力啦

原來低分都會收到個result?
你係自己問佢拎定佢主動寄俾你...
我11月in aco 都未收到個result

BL test 係咪計20/200分 (10%)
但有d人interview又有問埋bl

你打去問下好啲
似係寄失左
基本上你個日有考blt
佢就會自動寄返比你

aco 既blt 係筆試
ca 既blt 係interview 個時口頭問你

2月20 in 佢主動寄 3月6寄出 10號收到

一齊努力

唔知喎 唉冇lu 我in 嗰時冇問blt (aco)

合格分幾多

第一次考？
aco係做筆試
ca日頭問
你aco梗係冇問

係第一次考 但我知 我覆返佢啫

15/1 st絕地叫春

扮工時間又上嚟叫下春

in spring

又到mon實個post既時間
今日會唔會有人報喜呢

華田春啊

#me too 北角15/1 st

In春後一分鍾便有後悔聲音

英文岩哂, 中文錯1粒隻
word excel識哂,起碼8-9成

3月14 in ca
好不安

可以叫春啦

in成點

最長wait 兩年

唔知好定差 正正常常咁

有冇21/1人報喜

邊度睇到？

Who

現職？ email?

打個j 先

有冇21/1或之後in ACO既考生報喜？

果個人你都識既

咪吊我地癮好wor

即係街外今日都會有機會收到華田？

我估今日先寄，星期三先收到⋯⋯

利申，靠估

可以講係出緊

正解，聽聞好似係以前經過工會爭取，所以ACO/CA嘅Waitlist先用晒佢。
而且根據過往做法，假設今年準時6月底放大榜，下年年頭又輪到內部招聘現職OA/CA考ACO，咁Waitlist點都一定無兩年咁耐，一年左右就會用晒。

21/1 in春

可能未必your face ，我見對資料間房入面啲aco ca都係普通樣

華田沒我份 EO當做例行 賜予我身份
Plz

翻兜

有無24/1 in有華田

Offer

最愛大奶妹 最近還好嗎

29/1 in 大約幾時有

aco in完無望
等緊ca in

咩房 咁灰

翻兜春

主任
今個星期夠10星期都冇面試了

st衰咩

9成9寄失
人地12月1月既，華田都收埋

offer春 已經停咗一個星期無派

如果派左去CR，日日OT

cr是什麼？

我1月in都收到了，肯定寄失左

仆街青銅器

ot有無錢收

你唔係有管工咩

有timeoff

我想問ACO BLT個成績係咪=CRE JRE個BLT成績
係咪通用架？

失望左成個月，原來華田都會寄失
好彩有電話打黎問
祝各位都有offer
利申 一月中in 女男女房

結果今日係咪仲未有人報喜？

靚仔eo 都有offer 派

巴絲 會唔會有ACO谷 好很想入

利申： 準備interview.

岩岩打左俾你？
恭喜晒
我要打去同佢講聲BLT個成績寄失左
等左5個禮拜都冇

通呀 但要10日前填表交比佢
Email 有講

男eo

Cre唔洗十日前填表， 用上次aco blt先要填
用cre張blt記住帶正本+副本一張

因為我未考過cre個blt 今次考aco先第一次考blt
咁我之後考Jew cre咁係咪唔駛再考啦？
唔該

無人報喜?

個電話咩字頭

今朝打畀我，過左dealine都未收到回覆
叫我呢兩日上去簽番

聽佢講應該今日寄出，聽日或後日寄到我地府上

18/1 打後

1月10 ST 未有interview，自問做9成

3字頭
公務員事務局 果個

都有退休位既

同日，我三月廿二號INTERVIEW了你衰乜野

CRE BLT可以通ACO BLT
但ACO BLT不能通CRE BLT

因為aco係非學位公務員，你見2A3O就要用CRE或者佢地安排既BLT

唔係

仲以為唔駛再考
唔逃哂 咁正式BLT係咪會難好多

即刻check miss call

nothing..

1月17 荔景ST 都冇email 係咪收皮
word excel 做到8成

CRE係難d

我兩個都做過

管工等緊消息，第一批入職冇份，月尾先知結果

男eo一定好鐘意你

我叫春叫到自己都覺得自己煩

打字應該唔會肥 word excel應該起碼岩六成
上屆我word excel加埋都冇做到一半都有得見ca 今屆冇理由冇

起瑪要答得晒

齊齊收offer

有啲真係唔識就冇做到 絕地叫春 希望有得見

睇左信箱了
咩都冇
說好的華田呢

接待處D老閪老姑婆上次想屌鳩佢呀嘛

打字最好係全對..見你語氣應該抆抆地

無期望就無失望

已經日日叫 例行
希望星期中有雨落

講真 都成2個月前 表現係點已經唔記得

打唔打到落條線度先

我係中英文打字打曬成篇 之後word excel做咗7成半 等5星期收到email叫我in 依家offer春緊

巴打幾時st?

Offer spring ! 20/2 in 有排先派到我

12/27

我已經記得你 同日

我都記得你 遲點一齊報喜

我2月尾先見完 要叫到幾時

in後第一日叫春

我都係早你少少 真係望穿秋水

4-6星期內
派到18/1

Daily ! Offer ! Spring !

rd春

唔知呢水會唔會派到2月中in 呢

25/1 in完
希望呢水有
自問對答合格 追問都答到 時事簡單
女男女房

12月28 Skill test
3月7 Interview
姦房 叫個華田春

Yup

今日in完讀完篇英文 小學生程度
之後靚女eo 問問題時一個字一個字咁凳出黎。
比人當弱智咁

Ca咁耐都無派offer

明明係報雙併 點解會收到ca interview先

因為aco interview 冇你份囉 好多巴絲都有咁既情況

係就好

你aco收左皮囉

SAD BUT TRUE

想問st中文打字題目係邊度出

考都未考就收左皮

好似今日先再出信
未有咁快
仲有6月大榜

感謝巴打

唔洗客氣

有無可能有得in aco但無得in ca

屌 2月4 st 今日仲未有in email
係咪無機會？

剛好
第70日

唔想追 po
今日即係有無落雨

晴天霹靂

有呀，收工個陣地下都濕濕地

擺份cv 上黎，一齊研究下

希望明天有OFFER!

求offer春

幾時in aco?

睇黎聽日或者後日就會落雨
華田春！

暫時沉船

OFFER 神

根本政府工最多珍禽異獸反正都唔會比人炒,要幾癲有幾癲都得玩大D扮自殺,攞個白卡掛係心口直頭係無敵聖衣,鐘意點玩都得

想請問下呢度有冇IN ACO既巴打係殘疾人士?
小弟想知殘疾人士INTERVIEW既計分方式會唔會同其他人唔同?

公司註冊處

冇，補鐘

放心我有CA IN果時過哂ST十星期

突然醒起當年考完中7果陣返左幾個月外判工
係去政府選舉事務處幫手
咁算唔算做過政府工？

外判唔算

得N仔和intern當
其他唔知

XX局局長係邊個
港珠澳大橋設有邊4大人工島
點樣改善野豬為患

係米中年單身女性

佢老公實係比鬼遮眼先同左佢結

做佢同事都要比佢check住whatsapp
想像吾到佢老公同仔女有幾慘
Cls

絲打，請問知唔知CA內部考ACO使唔使要過左試用期先 (學歷合資格)

深宵in春

唔好意思，令你誤會我係絲
內部招聘：符合ACO學歷要求嘅現職CA只需要做咗三年就可以申請，不符合ACO學歷要求嘅CA要做滿六年先可以申請

利申：現職CA，見咗今屆嘅ACO三娘房

唔該巴打 祝你早日收到offer

其實好好奇想問 你可以in aco 當初點解做ca 人工仲低過私人市場 仲會比人call report一陣report唔好咪仲大獲

點都踏咗隻腳入政府安全啲
點知佢會唔會突然改遊戲規則或者落閘就麻煩
Report呢樣嘢正正常常都會有B喇

offer春

冇d就得

等咗個半月都未有offer

都幾得意wor
我都未聽過

EOII

Spring

考緊姐同時都考緊ACO

你將來有機會做我哋老闆㗎

開始緊張

可以開始求offer春

OFFER SPRING
又就快到派信時間

今日有機會派offer
不過星期三機會大d

15/1 st 北角, aco

in果陣講膠野比佢恥笑

上一水好似25/2寄出，27/2收到

佢好似全程都恥笑我

聽得多幾好笑都唔識笑啦

你應該都好新穎
不過講下你講左咩

offer god

今日留意吓信箱先

16/1 ST, 仲未有 in 信

打去問下

係咪女女男果個?

好正

有冇人報喜？

15/1 北角單拼aco, 中文錯1隻, word excel 8~9成，未有

似乎今日未必有

我都想

Aco派多轉都未到ca份

ca收email架喎

所以真係in到好膠

明日復明日

情境題易啦，建議下屬做完之後反覆核對有沒有出錯，或者幫助一下未完成工作的同事的工作

rd春 幾時先有期比我遞信

3月4 華田春

你係咪10個星期收offer?

今日又冇華田雨

好似蕓常係6星期，ACO

就黎上堂同離開而家間公司，有啲忐忑

我記得你同我一樣係11/2收到華田
之後通哂天
屋企人同同事成日問幾時遞信

祝你快啲收到rd 同派到好位

係但而家一直等緊rd

係呀我都記得你 你部門肯放你走未
我啲八婆同事好那煩 佢地唔信我未知幾時上training 話政府冇理由咁耐 之後同人講我係後補 人地唔要我 好想拎份華田塞住佢地把口 八婆

咦 我記錯左你同另一個12月有offer但未rd既巴打 你8/4 training?

通常st完左幾耐收到interview email?

1月1x 號st 岩岩收in

In 春都有返兜

姐係幾多號

好秘密
上星期見過16號 唔知派到17未

我16號仲未有，molamola

CA 定郵差 好

兩個收晒offer?

各有各好
郵差工作環境較少辦公室政治
大家男子漢 送完野 快快手收工 但大熱天時辛苦d
但佢人工近紀律部隊 除pc

Ca 文職野 穩定 工作環境應該舒服d 但office 野你懂的

16

明天考但係未睇時事，求速成班

2020加油💪

波叔+林鄭背晒佢，lets go

有冇聽日in既巴打準備成點

冇心考的去黎哂自己哂人地時間
話就話政府hea 你估真係想請個hea嘅返黎鬥hea咩
鍾意樂於助人的巴絲麻煩諗下係咪真係值得幫班想不勞而獲的伸手黨

CA 係最低級文職, 要做好多下爛野, 又會比ACO插
不過睇下男多家女多, 女人多就是非多, 好多師奶CA ACO都會講是非搞政治

郵差係高級的速遞員輕輕鬆鬆體力勞動工

你做到幾高都係會畀人插

CA 起碼 有鑊唔洗自己頂 即刻搵上司
我有個朋友做緊某售票員 有個客嘈 即刻搵上司頂
可能佢上司好人掛

又話今日有華田雨

想知CA 升ACO 係咪真係不可能
老果輩唔識打字果堆唔計

應該要聽日

今日仲系無雨落?

入姦房係咪多數無運行？（已in)

琴日落左幾滴

有運

你靚仔咪有運行，有無chur你

offer 春，今個星期最大機會收offer

今日有冇人報喜？

月底in
諗住日日睇新聞
背職責高官
情境睇做人處事冇得溫

有冇巴打都係月底in

大把現職ca升aco

今次公開招聘收好多(好似)

做滿3年perm左 仲可以內部考aco

想知如果冇五科 係咪就算做夠三年 靚report 都冇資格考內部

睇返前幾頁，我有講過
不過我仲有補充，有啲資深CA表現好嘅會被推薦升職為ACO的，呢隻玩法好似唔駛經過面試，不過呢隻起碼做咗20年

今個星期最關鍵

Offer春
忍左好多日冇叫
Offer春
姦房成熟eo比個機會我

如果非人瑞級別 冇五科係咪可以內部考

想問aco in係咪有分9樓10樓 追post好似有人係9樓 3娘房喺係9樓定10樓

9樓果班應該係CA

岩岩追左post 恭喜你一聲先

點解恭喜我吖？！
我IN咗ACO但仲未有消息喎

希望明天派OFFER有我份

中間果位chur得好入肉
左右兩位追問=幫你拎分
自介part回答唔到追問 表現差
處景表現唔好；時事表現ok
英文問題答中
睇得出中間表情麻麻地，多到想fail我

唔係話姦房係最好咩 姦房係咪即係三娘

又睇左信箱 咩都冇
開始漸漸絕望了
Blt成績又冇 放工打去個邊已經冇人聽
聽朝試下打多次過去先

都叫有希望 想知巴打咩背景 同埋咩叫過bar

其實自介可以追問d咩 點解會答唔到嘅

我目測好似有2間房都係姦房

照數日子黎講係

冇錯冇錯，日日睇信箱

集氣啊！聽日一撚定要來場狠狠嘅華田暴雨！

2月尾IN係咪要等多個月先有機

集氣!!!!!
各位一月中至一月尾in嘅巴絲
齊齊叫春啦喂

我先
Offer 春

aco？

緊張=>轉數慢=>諗唔到好pt=>被追問=>緊張
被追問都係因為pt唔夠好/唔夠多
佢追問你就係想迫你講到
不過果一刻諗唔到就係諗唔到

自介part 包括自我介紹，還有其他問題（不便透露）

剛剛收到in喵了

16/1 st 今日收到in 1/4

offer春不過有排先到

荔景?

我同巴打一樣 但我冇五科

可以考慮讀番個偽進囉

好柒貴 如果係入左CA 我唔介意

i know that feel

下個post應該就係報喜post

大家認為改咩名好呢

“收到華田了，原來是夢醒”

分手總要有華田

夢醒時分

醒下啦好嘛

1月中st 終於派到4月頭in
繼續慢慢等

唔知今屆幾時放大榜
而家先派到一月中ST
即係起碼要6月先IN得晒

你1月幾號st?? 我17號st到依家都未有消息 英文打字應該錯10個字元內 其他無問題

其實會考數唔合格可以考igcse

地盤30k 添

聽日大家齊齊報喜

唔撚醒著

好文采，發多陣夢先

大家請移玉步到華田post：
CA/ACO招聘(67) 夢醒了，華田就在我身邊